## Ini untuk decompile apk

cara caranya :

1. tambahkan ke path environment variables directory dari decompiler
2. buka cmd, masuk ke directory decompiler
3. ketikkan perintah "apktool.jar d namaapk.apk"
4. lalu pindah ke directory dex2jar
5. ketikkan perintah "d2j-dex2jar.bat namaapk.apk"
6. Selesai